BT咗套mulan, 原來雜種有份做茄哩啡.

就係做mulan個老豆,
雜種屎近平, 好撚似.

圖？

套戲啲propaganda做到好撚假, 拍到支人好有傳統文化好有spirit咁, 呃鬼佬.

好彩多得連登仔打殘套垃圾.

你幾度老花？？？

記得分享出去
等冇人俾錢睇

原來李連杰仲未死, 喺套戲入便做個茄哩啡,

鞏俐、李連杰, 一班人瑞

你坐左幾耐

多啲喺tw比鬼佬睇下滿清 義和團
札腳相
俾佢睇吓真實嘅中國古代係又窮又核突又污糟

Bt 小心俾人告

喺美國會罰得好甘